屯馬綫一期開通 鐵路迷見證通車一刻表現興奮

屯馬綫一期開通 鐵路迷見證通車一刻表現興奮

屯馬綫一期在早上5時45分通車，特別頭班車由啟德站開往烏溪沙方向。百多名鐵路迷見證通車的一刻，表現興奮。

在月台有簡單的儀式，港鐵管理層與乘客一同倒數，等候車門打開，之後百多名乘客上車，他們不時舉起手機拍照，又高叫好開心。港鐵行政總裁金澤培被問到今日情人節通車是否特別日子，他表示大家很開心及雀躍。常務總監劉天成說，對於首班車順利開出，表示好開心。

在新型肺炎疫情下，大部分鐵路迷都有戴口罩，表示雖然擔心疫情，不能迴避，但認為有開心的日子就應該盡情投入。他又說，本身不是屯馬沿綫的居民，但日後能夠有多一條鐵路綫過海是好事。

亦有鐵路迷表示毋懼肺炎影響，又認為今早無人到場示威，沒有破壞，感到高興。

有無表現出軌慶祝?

常務總監劉天成說，對於首班車順利開出，表示好開心。

繼續幫黨鐵含撚啦

比少少時間

哦

啱呀

巴膠同鐵膠
個個啲樣 都生得特別毒
行為又奇奇怪怪

交通車膠佢哋只要有新站新車都會狗衝

去幫新車破處

班鐵路撚會唔年對住mtr打J

破嘜鬼 係depot 由頭玩到落尾 邊個窿都玩過啦

坐等爆發

今通屯馬線 鐵路迷興奮衝搭啟德站特別頭班車

【06：23】資深鐵路迷劉先生曾在高鐵西九龍站、南港島線及觀塘延線通車時試坐頭班車，他指自己住屯門，因紅磡站工程問題，屯馬線只能局部通車，無法一次過由屯門坐到烏溪沙，但他仍然收貨，稱「開住一期睇吓先」。劉指今次試坐覺得頗順，對港鐵的小禮物感驚喜。

【06：13】9歲鐵路迷Ethan坦言很喜歡鐵路，特意要求母親帶他乘搭頭班車，笑言今早4時許已起床，昨晚因太興奮有少許失眠。他稱若未來全線通車，交通將更便利，對今日通車感覺「好開心」。

【06：00】鐵迷陳先生帶同香檳到場慶祝屯馬線一期通車，他指自己凌晨2時許已到站外排隊，又稱因香港最近社會氣氛較差，希望借新鐵路線開通「玩盡佢」，又稱新冠肺炎雖嚴重，「但既然港九新界都有，不用擔心玩一場」，故決定即場開香檳。列車自啟德站開出後，約5分鐘已抵達顯徑站。

【05：45】一眾鐵路迷於5時38分，衝上前往烏溪沙的特別頭班車，他們均表現興奮，全車座無虛席。列車開出一刻，有乘客歡呼鼓掌，見證「歷史一刻」。

沙中線屯馬線一期今日(14日)情人節通車，港鐵會於今早5時45分於啟德站開出特別頭班車，而該站D出口亦於早上5時20分開放予市民入內。昨晚約11時許，在啟德站D出口，已經有約10名鐵路迷在閘外等候，冀能於今早第一時間搭頭班車，率先體驗新鐵路線。港鐵職員則在站外放置帳篷，供鐵路迷避雨。

至早上5時20分，啟德站開門，大批鐵路迷箭步衝入站內至入閘機，期間有人高舉「2019/08/31太子站交片」標語，有人則在閘外開香檳。有港鐵高層在閘口迎接。據了解，港鐵早前賣關子稱會在今日情人節通車日有「特別驚喜」，原來是安排禮儀小姐在閘內向首批乘客派發小禮物。

另外，港鐵特別職務總經理鄭群興於通車前在月台發言，並發號司令倒數，邀請乘客登上列車。不過，發言期間鄭多次說錯「屯馬線一期」名字。

資料顯示，屯馬線一期開通後，現時馬鞍山線終點站將於大圍站向九龍東伸延，沿途增設顯徑、鑽石山及啟德3個新車站。乘客來往烏溪沙至啟德不用轉車，車程由37分鐘減至29分鐘，而大圍至鑽石山車程則由17分鐘減至9分鐘，大埔墟至鑽石山車程則由32分鐘減至26分鐘。現時大圍站東鐵線往紅磡方向月台有天橋直駁至該站馬鞍山線的抵站月台。

新線開通後，東鐵線南行乘客可經天橋換乘新線往啟德方向，至於新線往烏溪沙方向及東鐵線往羅湖及落馬洲方向之間的換乘，乘客須先落樓返回車站大堂才能轉線。鑽石山站方面，該站現有觀塘線車站大堂，有3條行人通道連接至位於該站擴建部分的屯馬線車站大堂，左右兩側的通道位於非付費區，而位於付款區內的中間通道則供乘客直接換乘屯馬線及觀塘線。新線繁忙時間每3分半鐘一班車，港鐵預計新鐵路線初期客量每日少於7至8萬人次。

等東鐵R車 佢地又會衝出嚟影

想問下 都未連到去屯門
咁快改定名？

有乜好影
馬鐵咪有

又諗起呢張

好多A仔都好鍾意 交通工具巴士路線 地鐵路線 飛機型號等等
因為夠晒有規律

A仔即係自閉症患者

’亦有鐵路迷表示毋懼肺炎影響，又認為今早無人到場示威，沒有破壞，感到高興‘

嘩屌你老母

嘩屌2020仲有巴膠鐵膠依樣野

唔係講緊假九 係東鐵新車8+1卡新車

其實點解加一

仲有Q車投入服務，Mod車同MLR退役時應該都會見到佢哋

有冇香檳哥先？好耐冇見佢

已經係鐵路迷 仲要係藍絲

8卡普通卡加一卡頭等

左2個男d牙

死藍絲

屌你老母毒撚到

佢哋想幫鄭群興同馬時亨含

條囡係屯馬線

我阿叔就係自細確診係自閉 好鐘意巴士 背熟哂D路線

毒撚嘅敗類

Code

求番號

同埋玩 Lego

痢狗

點解可以無個正常

鐵膠原來香港咁多弱能人士

鐵膠真係仆街黎

哇屌 隻隻奇珍異獸

個個有白咭$2搭車你識條鐵咩

毒撚過acg果班

好撚弱智

可能果班友個個有囡屌呢

真 世紀難題究竟巴膠毒啲定鐵膠毒啲

不相伯仲

亦有鐵路迷表示毋懼肺炎影響，又認為今早無人到場示威，沒有破壞，感到高興。
屌你老味

毒不可耐

車站內不得飲食喎

屌黨鐵模型？

鐵膠同巴膠好多都係有病 佢地有樣睇

亞氏保加症

又好似嬲佢地唔落

唔藍點會有社交障礙

俾少少骨氣好唔好呀，今朝先聽到隔離條粉皮同事好開心咁話鑽石山轉車幾快幾快。

說好既罷搭黨鐵呢？

可惜全部都係低智能亞氏保加

唔掛得知馬鐵線每個站出面都拍住幾架狗車啦

下面個張毒撚版人型蜈蚣

拉

證明狗鐵幾仆街都好都唔會動搖到鐵膠
721 831佢哋覺得關佢哋撚事
所以大家儘情恥笑佢哋就啱

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片而無法下載，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

香港人多數都係叫埋自閉
雖然實際上唔同

過份沉迷某樣嘢本身已經係心理病

無問題 同你追韓星一樣

所以有時我覺得又唔怪得佢地因為真係有病

我沉迷屌閪

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望有更多大人家長加入 唔該大家

點解影幅相都要打交？

睇到啲黨鐵迷真係屌咗出聲, 果班真係當手足condom,仲要成班唔帶口罩

事實係 我黃大仙去沙田
九巴搭40分鍾
屯馬線15分鐘 點鬥
爭氣都會生活 生活就要低頭
唔据咪買架車 如果你可以

過多幾日

有兩名分別為24及26歲的男子確診武漢肺炎，二人曾於本年二月十四日早上五時四十五分在啟德站等候屯馬綫列車開通一刻。據報二人為好友，同屬鐵路愛好者，過去十四天皆沒有外遊記錄。現正調查與二人的接觸者，以追查病毒源頭。食物及環境衛生局呼籲與兩人有接觸過的親朋好友，以及在二月十四乘搭過屯馬綫首班車的乘客，請到就近醫院進行病毒測試。另外，港鐵宣布啟德站今天不開放，需要採集環境樣本以及進行消毒和清潔等防疫工作。

巴膠同鐵膠好似有d唔同
巴膠好似多d黃，港鐵膠就藍到發黑

日本鐵膠又好似係另一批人

好撚嘔心
根本香港鐵膠=藍屍

相當有可能

過多兩個月
TD搵埋行政指令cut鳩晒啲重疊嘅巴士線
你唔搭黨鐵就行山出九龍啦

我係會搭巴士既........

我最鐵九巴轉個頭就cut鬼埋條89B，之前杞人憂天地whatsapp左俾區議員叫佢留意下，不過佢無覆過我。

又唔洗一下就攞LL廚黎比嘅

相信條89B都凍過水
就算唔出聲
TD應該會撲出嚟叫人cut線，區議會嘈嘅就先減班趕客，跟住你班左鄰右里用腳對黨鐵投下信任嘅一票，再大條道理出行政指令「優化」巴士網絡，送你條線一程
最多做好心俾個八達通區內線轉89優惠過你

毒氣n子

bam

Exactly.......成個劇真就係咁。

真心講，係用家既角度，黨鐵真係快過九巴好多既..........

但我諗我仲有少少良知，黨鐵點對香港人我仲記得。

呢班廢柴低賤過狗

唔反對有人係巴膠或者鐵膠
亦都有鐵膠罷搭黨鐵
但仲去打飛機果咋 講到明冇破壞好開心果啲
佢唔係奇怪 係藍絲

未入閘=.=

黃大仙去沙田點搭40分鐘
過獅隧10分鐘內到大圍/沙田啦

真鐵膠都去哂台灣日本歐洲做鐵膠

仆街，唔知以為有份咁

渣車點同
巴士會兜

睇新聞班鐵膠有啲恐怖

好恐怖... (no offence)

我寧願早d起身搭巴士

係咪波台手足嚟

對港鐵的小禮物感驚喜

是指之前既出軌嗎？

同架鐵結婚

藍屍毒撚

佢嘅人生只有鐵路

比佢入到車廠一定射到成地都係

隻猁仲要拎汽酒遮住崩牙佬個樣
難得人地第一次上報都咁
賤撚到

對住啲車啲路軌啲電纜打曬J

《連登鐵路討論》(2)

死晒？

屌你老母貼link啦仆街嚇撚死

拎條overhead line黎屌

成班on9有病

會攞住個地鐵模型當飛機杯捽條J

救命 好撚毒

呢班交通工具膠根本就侮辱緊毒撚

咁咪搭兩蚊車囉

依班畜生仲衰撚過叫周秀娜刷牙果個毒撚

應該係cc台
波台啲手足個個都米八男神

全民渣車 渣26

最前面果個我都理解到，但後面果啲做緊乜？

我有個親戚係Asperger（都係自閉症一種），勁鍾意巴士
不過好彩佢係黃

全部on9 嫌毒L

都岩既 人窮就冇骨氣
一句要生活就可以助長個政府
同班大陸閪一啲分別都冇

好多都係自閉仔或且ADHD或且亞氏保加,,,

頭班車一族

連登有幾多哩啲人

毒到無牙,,,,

唔好咁硬頸 其實你做咩都助長緊政府
返工交稅 食煙 搭車過隧道 都係助長緊政府
你係冇能力反抗就要承認 就要屈服
要改變都俾人準備下 下下一刀切
黃色經濟圈都要時間啦

唔知點解我諗起劉馬車

黃嘅鐵路迷見黨鐵做過嘅野仲可以咁開心去影相搭鐵咩？ 分分鐘相入面個個都係藍

黃大仙個站喺龍翔道 兜唔到
塞車就會嘅

好毒

又要寫定生死狀

死毒撚抵你地冇女屌

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

充滿毒氣

屌 好撚毒呀呢班人 死遠啲啦 好嘔心

點解會順利

你唔搭 大把人搭

明明我係a仔，點解我對呢啲垃圾交通工具冇興趣？

沉迷玩minecraft

其實開香檳嗰個係咪當年09年發神經嗰個香檳男

cap 低哂啲訪問佢

咁喺呢啲咁嘅封閉圈子入面 ，有呢啲內部鬥爭都唔出奇

但係你專登cut走卡，根本就係迫死乘客

依家劉馬車都仲困喺深圳羈留所入面等裁決， 似乎佢契爺何君妖都救唔到馬車

隔住個mon都聞到佢哋身上嘅陳年體臭

通常精神病人其中一個最明顯特徵就係欠缺注意個人衛生

一班垃圾

反而喺呢張圖先至夠原汁原味

每個月中仲有政府傷殘津貼畀你遊車河

Code?

我日日喺黃大仙搭巴士去沙田返工 都係15分鐘咋喎
係咪平行時空

唯獨鐵膠所做嘅戇鳩嘢 ？根本就係加深大家所定嘅stereotype

始終唔係所有區都有天水圍咁嘅黃色穿梭巴士取代

被捕人士？

社交圈子極細兼欠缺理解力， 都好難唔會令人對鐵路迷呢個label感到負面

鐵敗屍殺列車

點解睇落去覺得條友係打緊飛機

Der Untermenchen

班黑人好似好正
有無seed

罷搭？舊年嘅事啦。

just Google 5 black 1 white origin porn
都係五個黑鬼屌爆一個扮小妹妹嘅臭雞

下面嗰個應該係人形蜈蚣， 成條隊每一個人都係食緊對面屙出嚟嘅屎

屌閘

咁點解明明屌緊都唔撚中出

89三個字到沙田

今朝有人試沙田站搭東鐵同屯馬都要19/20分鐘先到黃大仙

所以我都係行去鑽石山搭鑽石山出

正常搭法都唔會喺沙田搭去轉屯馬綫去黃大仙

條撚屌之前直播自己係機場food court 食二手飯 仲屌個清潔姐姐收走佢d野

利迷都係咁既樣 唔出奇

下面個張gif其實係清緊咩

宅男

求code

成個月無洗頭

睇新聞片，成個場景我頂唔順

屌你自己返去玩火車模型啦，搞到戀物癖咁，林鄭咩

起碼都係J囡囡先

可摸以解釋下咩事

即係佢都覺得好有機會出軌

影巴士爭位打交囉

沉迷賭馬🐴

早洩嘅嘢,人地都唔想嘅

黃大仙/鑽石山搭巴士，去沙田大部分地區都係10分鐘
鳯德84M有車，5分鐘左右到愉翠苑/第一城
上面話40分鐘都唔知點計

冇乜剪頭髮
搞到自己成個look比毒撚更加毒

link?

幾年前 應該冇底

咁你好健康

列車係無辜架！！！

鐵路迷重提7.21、8.31

列車行駛期間，JC(化名)突然提起「7.21」、「8.31」與反修例風波及港鐵有關的字眼。JC形容，自己雖不算特別喜歡鐵路，但對各種交通工具都有興趣。他表示，自「8.31」事件後，已甚少乘搭港鐵，批評其處理手法欠佳，「(警察)失驚無神打人，你(港鐵)又唔疏散乘客。」

JC表示，過往除了批評港鐵年年加價外，大致上並無其他不滿，但直言反修例風波期間，港鐵表現令人大失所望，不時突然封站。他表示，今日乘搭首班車只是因為「開張大吉」，強調不會忘記風波期間的事情。

我明，但我會盡力，夠時間我轉多幾次車俾多少少錢都會搭巴士，但係唔夠時間就無得好講。

其實呢堆稀有品種真實社會邊到可以搵到？

拿,因為要做地區野都要上一次
鑽石山去顯徑只係4分鐘
但鑽石山去沙田的確坐巴士平好多又正

至於鑽石山去啟德就方便咗，因為鑽石山係無車去啟德，如果住鳳德減埋2蚊加埋通車初期減1蚊，真係收$1.6